집이 참 좋네요. 한옥이라 운치도 있고.
운치는요. 불편한 게 더 많죠. 대접할 게 마땅찮아서. 좀 드세요.
아뇨. 괜찮습니다.
근데 여긴 어쩐 일로..?
그게..사업상 아버님이랑 사소한 의견충돌이 생겨서..괜찮으시면 오늘밤만 어떻게 신셀 좀 졌으면 하는데..
신세라뇨? 저희야 상관없지만 잠자리가 불편하실텐데 괜찮으시겠어요?
그럼 결례를 무릅쓰고 신세 좀 지겠습니다. 참..아버님한텐..
네. 비밀로 해드릴게요. 걱정마세요.체육복같은거 좀 빌려드려.
OK. madam..지금 갈아입으실래요?
그럼. 그럴까? 미안해.
와..저번에 봤을 때도 느꼈지만 진짜 미중년이시다.
매너도 얼마나 좋으시다고. 일본 쪽에선 보사마로 불리시나봐. 바이어 아줌마들한테 인기 많단소리 들었어.
딱 봐두 그래 보이잖아. 저 나이되면 성품이 얼굴에 드러나거든.
주얼리 정. 사람 참 좋지?
남자인 내가 봐도 괜찮아보이긴 해.
